天水圍要人

有對家街站，係天盛位置，天水圍站。

仲要大大聲講大話， 竟然仲有破壞古跡。

推

我無嘢講

push

岩岩天耀佳記對出都有

人呀！

散左